升定跌?

呢個星期好快出大單邊
好快爆跌